（蠢到仆街）你八百萬做九成更多demand, 樓價更高，咁咪仲上唔到車

你又話樓係問題啦，你咁撚樣助攻唔話你鬼都唔得啦，攬炒吧

佢冇腦，唔係第一日嘅事